A0狗同基佬係社會進步嘅最大障礙

既然Natural Selection唔足以消除佢地，就唯有人手操作，參考希特拉用集中營高效率咁殺晒佢地，只有咁做，先可以建立一個更好嘅社會

佢天然嘅人口控制手段

@😍朴xx

成世A0咪淘汰咗囉

你出世嗰陣都係a0係咪一出世就要俾人拉

基仔同永世A0自然會無後代
無後代 基因自然傳唔到落下代 點會影響整個社會
所以堅決反對基佬代孕 但領養可以
既然大自然規定左兩個同性無法生育 就唔好違反自然規律啦

push

a09同gay佬又唔會影響正常繁殖既人
咁點會影響社會進步？

太慢

除非你男人老狗可以無啦啦話自己係女人

叫人唔好違反自然規律係笑話黎

恐同狗好大機會都係同志

啲死基佬最中意講依句，安慰自己反對自己嘅人其實都係自己人

A0狗直程影響市容
我覺得要立法規定23歲以上仲係a0既
要禁足

其實你有得上連登都係靠基佬

連仔係gay!?

我咁靚仔都淨係拍過一之拖

一日十幾個Post
Black List

博咩野？

發明互聯網果個係gay
仲俾人迫害

不嬲係咁
P牌狗衝出嚟柒？

因為當年美國有個實驗係最介意hehe個班睇hehe片扯左，不過其實唔代表每一個都係咁

ref: